# Movie App With Oauth (Google and Facebook) and CMS (Content Management System)

Dari aplikasi movie yang sudah kalian kerjakan, buatlah CMS (Content Management System) di mana dapat melakukan proses CRUD terhadap movie yang akan ditayangkan.

## Ketentuan Aplikasi

- Terdapat fitur register
- Terdapat fitur login
  Fitur login harus menggunakan strategi JWT. Login dapat dilakukan dengan memasukkan email/username dan password serta google dan facebook OAuth
- User dapat melihat daftar film yang akan ditayangkan tanpa harus login
- User dapat menambahkan film mereka ke dalam daftar wishlist (harus login)
- User dapat menampilkan daftar wishlist mereka (harus login)
- User dapat menghapus film dari wishlist mereka (harus login)

## Ketentuan CMS

- Terdapat fitur login admin
  Fitur login harus menggunakan strategi JWT. Login hanya dapat dilakukan dengan memasukkan email/username dan password
- Terdapat fitur create admin (hanya dapat dilakukan oleh admin yang memiliki role superadmin)
- Terdapat fitur CRUD movie (bisa dilakukan oleh semua admin)

## Lainnya

- 1 email tidak boleh dipakai untuk menjadi admin CMS dan user sekaligus, misal: jika email adi@mail.com sudah dipakai untuk mendaftar sebagai user, maka tidak boleh dipakai sebagai admin CMS
- Semua kredensial (google client ID, google client secret, JWT secret WAJIB dimasukkan ke dalam .env)
- Admin CMS dan user boleh dimasukkan ke tabel yang sama (dengan role yang berbeda) atau terpisah
- Admin CMS memiliki 2 macam role, yaitu superadmin dan admin biasa
- Field semua tabel dibebaskan

## Challenge

- Pada tabel movie, silakan tambahkan field untuk upload image (poster), kemudian pada create dan update movie, silakan tambahkan fitur upload image. Image tidak boleh lebih dari 3 MB
- Pada tabel user, silakan tambahkan field photo_profile, dan pada API register, silakan tambahkan photo_profile sebagai data yang akan dimasukkan. Image tidak boleh lebih dari 3 MB formidable

## Challenge (31-05-2022)

- Buatlah fitur mailer ketika user selesai registrasi
- Buatlah fitur forgot password dengan mengirimkan token ke email
- Buatlah fitur broadcast di CMS, di mana Admin dapat mengirimkan email ke banyak user

```json
Request body:

{
  "userIds": [1, 2, 3],
  "subject": "Film Top Gun sudah tayang!!",
  "text": "Film Top Gun sudah tayang di seluruh bioskop di Indonesia"
}
```

## Ketentuan Pengerjaan

- Push kodingan ke repository movie-app kalian
- Tidak perlu menggunakan testing
- Deadline 1 Juni 2022, jam 19.00
